.. _page1:

New Page
==================================================

Я расскажу об опыте компании T-Systems в управлении знаниями в распределенных командах: 
как осуществлялся переход от передачи знаний и «точечных» практик к выстраиванию системного подхода к приобретению, сохранению и приумножению проектных знаний.
